第日點同個仔解釋返巴聖有幾勁

阿仔 以前巴聖好勁㗎 法甲唔知幾多連霸
世界級陣容
咁歐聯呢？ ...
巴黎十六已完

巴黎十六已完 同 巴黎聖日耳門 國語幾岩音